
                      Cuando lees las criticas nunca sabes quien hay detras. Puede ser una persona que entienda mucho de cine y aprecie cosas que yo no se ver. O alguien con sentido del humor muy diferente al mio. Eso me debio pasar con esta pelicula. Porque yo lei lo que habian escrito otros y fui a ver una comedia entretenida con la que pasar un buen rato. Pero me trague un tostón aburridisimo que duró una eternidad. Lo mejor fue cuando se acabó! Haceos el favor de no verla.
        
            